真係唔明點解有女朋友仲要撩其他女既心態

係ig就post到自己同條女有幾sweet 又有幾愛條跟住就係ig成日dm其他女 仲要成日都想約d女出街
我話就話單身果陣玩得幾放都得 一拍拖個心靜係得條女 其他女完全唔會撩唔會約 真係唔明呢d人個心係諗緊咩

人地點食女 關你撚事咩 唔好將人諗得咁美好

關你撚事咩 再cheap嘅人都有 理得幾多

最衰佢撩既約既係我條女

唔係驚我條女真係比佢約左出去成為受害者 我理得條友食唔食女咩

屌你條女真係咁豬就飛得 驚條撚

開post做乜
打鳩佢啦

男人要新鮮 女人要保鮮

放長雙眼睇下先

冇膽匪類

佢宜家最多就只係撩條女傾計
如果咁都要打佢既 咁咪變左好管制

屌 咁你介紹條女黎識下
我同佢傾到砌埋佢你都未知咩事

仲以為我開po
exactly係我男朋友

爽囉

咁你點諗 忍到？

鳩痕囉仲要問

屌自己條女唔得？屌厭左自己條女？

你五年後都講得出同一番說話無做過錯事
我真心會佩服
希望樓主會做到好男人

約個炮唔得咩，我愛女朋友

賤人最後有報應

覺得自己係皇帝
撩其他女納吓妾又有咩所謂

正常人唔係應該要做到呢啲事嘅咩
淡左咪分手 點解一定係要比帽人地

梳囉，但你條女又應約喎

真係唔明點解有啲女仔明知個男仔有女朋友仲要受個男仔撩既心態